其實點解d健身狗可以咁厚面皮！

係油麻地影，見人就sale，話幫我拎埋呢張等我可以食飯！

屌9佢啦

無錢既人邊有尊嚴
Nothing kills the spirit like poverty

我唔拎你呢張，你咪唔好食飯囉

你食唔食到飯關我乜撚野事？

Go goal studios?
有一次有隻go goal studios嘅臭雞sales死纏住我叫我跟佢上樓，我唔撚理佢佢都仲要繼續，跟住我叫佢行撚開，有4個男sales行出黎罵我食屎，真係屌佢地老母

個個靚靚仔仔但係偷呃拐騙
真係鄧佢地老豆老母慘
生著個不肖子

呢d sales真係低賤過狗

我有諗過

結論係佢地比人屌得太多

已經唔係單純厚面皮sale人野

而係以騷擾人為樂

所以佢地唔怕比人屌

你有反應屌佢地 佢地有野搞仲開心

點解從來無人R我

上次行過都遇到
即刻走

屌你今日都見到
同我講差一張就得叫我講個姓比佢聽
講完又話要cup印
以為佢係街邊有個檔口啦
屌你老母原來帶我上去
上到去又磅重又平衡力測試
即刻屌柒佢老母頭也不回咁番落去

姓你
名老母

見佢地同見撞鬼一樣
唔好有眼神接觸
當佢地唔存在
你聽唔到佢地講野
如果佢伸手阻你就撞開
唔好俾任何反應

每次行過都會同距講未夠18歲，之後距同我講唔該

幫我拎埋呢張等我可以食飯

次次都係呢句，唔work架啦

呢啲sale屎cheap撚過狗，上次又係油麻地創興附近，直情搭撚住你膊頭同捉撚住你隻手。唔係趕時間一定報警告條冚家拎非禮

打扮工姐
邊個唔想開飯呀

呢條仆街都叫靚仔？洗下眼好喎

d垃圾成日係 tinder想吊基佬揾食 死開 d啦品該

佢食唔食到飯關我撚事咩做咩幫佢攞？

人地又冇傷害你，你唔鐘意咪唔理佢
洗唔洗搬埋佢老母出嚟講

你係咪未撞過
我晚晚收工都比呢班撚樣追住(冇計個樣柒毒，佢地最鐘意恰呢d)
不嬲都唔會應佢 有次有個追左我勁耐之後放棄唔追 講左句 屌你個閪丫
今日又係咁 唔應佢 佢話 你聾架？我即刻啤住佢屌柒佢 我先發覺原來你一屌柒佢佢即刻會好似死狗咁乖乖地比你屌

我以前會當面撕爛佢張傳單，揼落垃圾桶
然後叫佢快啲去食飯

都話佢地份工比人屌得多已經扭曲到係明知你唔上當都騷擾下你

有d屌完佢都笑笑口好開心 所以唔關樣毒唔毒事

幫佢拎左到你無時間食飯

倫敦金，美容，健身，傳銷，層壓式，街邊叫你每月俾錢養人，種種男女呃飲呃食，香港真係dllm

屈智障 屈死人都唔驚 驚你？
健身狗死全家

你真係 on79, 唔攞咪唔攞，人地又唔係等你開飯

咁就死撚開唔好阻住人啦

佢叫你
你sell 返佢轉頭買保險啦

上面班戇鳩重好意思幫健身狗講說話，啲健身狗賤撚到唔只周圍煩人咁簡單，唔受佢sell重會主動開口屌鳩番人，香港咁多偷呃拐騙都係因為太多上面班戇鳩，經常覺得搵食就要大撚晒咁

我都試過

之前係銅鑼灣見到有個毒毒地既男仔比人sell
之後隻汪汪塞張卡落個男仔到，點撚知個男仔放手 張卡跌撚咗落地下
隻汪汪即刻執番張野，個男仔全程無視佢

成個過程完全感受到班sale 同狗冇乜分別，狗都叫忠心

其實班人應該有上連登，到底佢地有冇尊嚴

咪係，幫口都死全家

如果有心想搵pt 可以點 又唔想比人狂sell

我睇左做單身狗

其實有恆心操到咁大隻點解無恆心搵份好d既工

佢地一啲都唔毒，成班大大隻好眉好貌但mk 臭格，做住啲無尊嚴既垃圾工

好多sales 都係冇操過，肥仔又有排骨mk又有

次撚次行過都跟住你sell

屌！ 呢個會唔會係我將來

我都唔明大把正常sales唔做 要做呢D
日日係街r水魚,又唔係$多

搵我啦

香港好撚多 玩下社交apps個類就知
扮做marketing
之後每個話題都拉去 升學 美容 sale咪sale囉
又要懶高級叫自己marketing

樓下有會所 收幾錢堂

其實佢地sale既多數係咩人手

冇需要學歷既工就當然要付出勞力
唔辛苦點搵錢

大條撚咩
呢d出黎派傳單嘅
瘦到柴咁又有，肥到仆街又有

上次呢個位又係見到佢地，拍個西裝友話佢掉左野，嚇到個西裝友四圍睇，之後條健身狗比張傳單佢

同老一輩講做健身教練好聽嘛
後生既就知呢行仲衰過做狗

本身做下運動健身健心好事嚟
屌你老母 硬係要有啲咁嘅害群之馬

成日都hello hello 煩唔煩

試過打橫係我面前檔我去路 我繞開仲唔俾我走
即刻大叫

又係依間垃圾 究竟幾時先執

派得傳單個啲都唔荒係好公司

睇下呢個post幾多人比佢地滋擾

攔路 拍膊話人跌野 鬧人

好多都已經超出sale野既程度

其實法律上黎講點制裁佢地

制裁唔到
唯有當場侮辱返佢人格

前排喺信和門口等人都俾佢地煩

關你撚事咩屌你老母

分清楚 健身狗還健身狗，sales還sales

我一鳩推開佢，佢扮惡兇鳩我，我反屌佢佢就比佢d同事拉走左

我之前都中過招
好似食飯呢招係佢地常用
因為上次佢都係咁同我講

垃圾健身狗
人哋唔理你都仲要追住人哋
利申：戴咗earphone所以聽唔到佢地講乜

不過呢d惡意拉客好難捉 我都係投訴過就算

個時想轉地方做
上過去聽下
講到好似胡師父咁
淨係俾教練費
其他時間自己任做

上次有個攔住我
話唔夠數，幫幫手

佢哋專揀啲瘦弱矮毒撚
唔好問我點解知

觀塘開源道成日都有班19不務正業既男男女女sell健身

一個人行佢就會撩你 不過你完全唔比反應行開就得

搵食啫

之前行行下俾呢班健身狗塞張宣傳單張落我到
仲要叫我aunty
屌你老味 抵你一世做狗

好心 怕事/傻仔

我公司附近都有健身狗
每次經過佢都會sale我,仲會由街頭sale到街尾
但我就係要特登行同一條路
睇下究竟拒絕佢幾多次,佢先會唔sale我
如是者,居然sale左我四,五次都未放棄
我會繼續挑戰佢,直到佢放棄為止

試過唔理班健身狗都追我半條街。結果忍唔住屌佢一句話[唔撚要呀]。

條健身狗竟然掉返轉頭屌我老母。班健身狗都戇撚鳩。

銅鑼灣時代果邊好撚多

唔好信呀！我妹之前就瀨左野

我好懷疑嗰啲健身室有冇正常客 定個個都畀人呃上去

諗下我正正常常想健身都唔會join佢哋啦

試過比d狗囡拉住隻手，我 fing 開佢又繼續拉，我大聲喝佢話唔好再黎喇我無興趣，佢仲係好不憤比個臭閪樣我。係咪呢家d人生課程攪到d人咁無恥，為達目的人變狗。

波台狗衝出黎柒

呢班登打士街柒頭皮，尤其係相中個位油頭撚，死纏爛打不停叫你幫手拎張、最後一張拎埋可以食飯，點知派完個張就係銀包到拎另一張出黎派，建議大家一見到佢派就屌佢老母閪

咁狼死?

葵芳果間城城健身都有呢招
上次叫我拎埋張卡仔就去食狗飯
咁我接咗 隻狗就搭我膊頭叫我上去健身房 心知不妙
等到 lift 到 隻狗就入咗先 我就係即刻9秒9 轉身走人

行內都出哂名on9
其實要分好壞唔難

周街宣傳 就係要跑數gym 冇乜良心可言

你估佢地想架
唔咁做即冇咗份工

生得高都冇用
肥嘅佢都唔會放過
都係唔好問我點解知

之前有啲肥妹職員叫人去健身

我收你 200一個鐘

係咪做緊io 喇師兄

幫幫手拎張， 經理望住

成日俾人問 話自己有私人教練 唔洗啦

有人逼佢做？
sales入面最撚無技術同低莊就係呢班垃圾 完全靠人同情心去賣

利申 美容狗 單對單傾到個客心滿意足先賣俾佢

有無打柒佢

九龍灣德福附近都有好撚多
煩撚到仆街真係

問佢：你做gym會唔會有員工價

今年5月先比人捉過 依家又出返黎
成日經過就拍你博頭 好煩

呢個真,佢知你見到佢佢就一定過嚟搞鳩你

佢地離遠已望住d人
邊個望就捉邊個
惡鬼

點解你知

利用人地同情心 狗都不如

有次行經旺角
班gym狗無啦啦勁大力拍我膊頭 講左句 ： 喂
我 做乜9

有冇人組隊去撚狗?
我好撚得閒 可以搞到佢地冇飯開

屌你老味之前條女又係咁講
信左佢上左去

可唔可以印呢張出黎派比班sales狗叫佢地拎張睇下

老銅 時代廣場對出都一堆柒頭係到煩撚住哂啦屌佢老母

我之前係時代對面比健身狗煩，警告佢再跟報警，佢即刻講粗口屌我
咁我梗係求人得仁三條9 叫慈母黎洗街，連續玩鳩左佢地3次

牛高馬大做埋呢啲偷竊勾當既行為
好心正正經經搵份做啦，呃完人你分得好多咩

點解唔報警....
上次火到我立即打999 剷鳩佢地

健身狗同企街無分別
衰過做雞

巴打報警報咩 下次見到我又報

講有人追左你半條街爆粗令你驚

如果佢冇爆粗，但佢逄人都捉手或者拍膊頭，就話有人遊蕩滋擾

我初初唔知報咩就冇報警報左1823

利申佢地冇搞我 不過見有d路人比佢地煩睇唔順眼

D仆街仲會拍鳩你手臂
有次一野爭落佢度

因為除咗你，在坐各位都係垃圾。
邊個夠膽搞你啊大師兄

條件反射， 佢吹你唔賬

差e張，幫手拎埋佢

仆街啦你